[應否開拓] 文宣組 (中老年)

宣傳老人家用既資源，比年輕人只需用網絡成本為高。
老人不用網絡睇資訊，真係一個大burden。
中老年人主要靠口頭＆TVB